{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_068588",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "라무진 구로디지털단지역점"
    },
    "text": "ソウル特別市九老区デジタル路34ギル43に位置するコーロンサイエンスバレー1次105号リムジンは、予約が可能な時間は平日16:00~18:30、週末13:00~18:30です。 しかし、予約は15分を超過した場合、ノーショーのキャンセルとなります。 ランチの予約は当日予約は不可で、3人以上予約が可能です。 ランチの予約は15:00以降にお店にお電話ください。 食事可能時間は11:00~14:00で、ランチの予約及び団体予約は予約金3万ウォンをいただきます。 予約のお問い合わせは、お店までお電話ください。 また、コーロンサイエンスバレー1次建物内では2時間無料駐車が可能です。 プレミアム冷蔵ラムは生後1年未満で丁寧に焼きます。 場所情報は九老デジタル団地3番出口からEマート方面へ250m車で訪問する際、コーロンサイエンスバレー1次を検索して訪問してください。 駐車は2時間無料で駐車可能であり、営業時間は平日16:00~22:00、週末14:30~22:00です。 メニューとしてはフレンチラックが33,000ウォン、羊カルビが31,000ウォン、羊肉が29,000ウォン、おでんスープが15,000ウォン、ニンニクご飯が3,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "コーロンサイエンスバレー1次105号リムジンの予約が可能な時間はいつですか？",
            "answer": "平日16:00~18:30、週末13:00~18:30です。"
        },
        {
            "question": "15分を超過した場合、予約はキャンセルとなりますか？",
            "answer": "はい、15分を超過した場合、ノーショーのキャンセルとなります。"
        },
        {
            "question": "ランチの予約は当日でも可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ランチの予約は当日予約は不可です。"
        },
        {
            "question": "何人以上の予約が可能ですか？",
            "answer": "3人以上の予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "ランチの予約は何時以降にお店に電話すれば良いですか？",
            "answer": "ランチの予約は15:00以降にお店にお電話ください。"
        },
        {
            "question": "食事可能時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "食事可能時間は11:00~14:00です。"
        },
        {
            "question": "ランチの予約や団体予約の場合、予約金はいくらですか？",
            "answer": "ランチの予約及び団体予約は予約金3万ウォンをいただきます。"
        },
        {
            "question": "予約のお問い合わせはどこに連絡すれば良いですか？",
            "answer": "予約のお問い合わせはお店までお電話ください。"
        },
        {
            "question": "コーロンサイエンスバレー1次建物内では駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、コーロンサイエンスバレー1次建物内では2時間無料駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "プレミアム冷蔵ラムはどのように調理されますか？",
            "answer": "プレミアム冷蔵ラムは生後1年未満で丁寧に焼かれます。"
        },
        {
            "question": "場所情報を教えてください。",
            "answer": "コーロンサイエンスバレー1次は九老デジタル団地3番出口からEマート方面へ250m車で訪問する際、訪問してください。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は平日16:00~22:00、週末14:30~22:00です。"
        },
        {
            "question": "メニューと価格について教えてください。",
            "answer": "メニューとしてはフレンチラックが33,000ウォン、羊カルビが31,000ウォン、羊肉が29,000ウォン、おでんスープが15,000ウォン、ニンニクご飯が3,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 532
    }
}